厲害了！盧斯達如何借誹謗六四民主運動起家，成為邪教教主，享受信眾課金！

本影片詳細分析盧斯達如何用洗腦技巧，多次歪曲有關六四的事實，欺騙無知民眾課金給他！
然後，他不停不停口唸攬炒，不敢提港獨的實際方法，實際上是邪教吸收信眾的典型方法

食屎啦十支那膠